Gym room一問

見依家啲gym room開返 心郁郁想去玩下 操大隻啲
但係之前又冇做過gym同去過gym room
身邊又冇frd做gym
想問下join邊間好啲 同埋跟咩youtube片好 因為驚整親
仲有係咪要食蛋白粉 邊到有得買 邊隻好
有啲咩新手應該注意下
同埋係咪要自己帶啞鈴？
求解答

啞鈴用自己嘢會好啲 gym room好少提供俾你

季候鳥
去搜尋欄搵「健身」兩個字已經解答哂你所有問題
唔好做伸手黨

都係 同埋依家疫症咁嚴重都係用私伙嘢好啲

都係解答到啲咋...
好少人答到我拎幾多啞鈴去好

拎啞鈴去做Gym

見你咁有誠意。
多數d人都會拎一對可調式啞鈴去既。

好正常 成部推腳機我都係自己帶去

私家CUE

見樓主一路冇人答咁慘幫下你啦

1）想問下join邊間好啲
多數依家都係join physical, 大場齊設備月費又平。
或者力威健身研究院，好warm 師兄都好專業。

2）同埋跟咩youtube片好 因為驚整親
你睇我個名就知啦，建議睇力威健身。新手可以學多d stretch同埋練好腹肌，例如Emi Wong d動作同program加番重就好岩男仔做。

3）仲有係咪要食蛋白粉 邊到有得買 邊隻好
係，基本上一定要。建議可以飲Herbalife,好多大隻師兄操前操後都會飲杯。

4）有啲咩新手應該注意下
一般黎講新手進步期係最快，建議可以一開始可以玩重d，拉扯好d肌肉提高活動度。
借左力都唔緊要，大重量可以提升左肌肉感受度，增力代謝壓力同埋令肌肉損傷修補。
新手一開始玩得夠重先，全身識發力先玩番輕d加強個別肌群充血。

5）同埋係咪要自己帶啞鈴？
係。大數會帶一對可調啞鈴，依家疫情嚴重，基本上大家都係用私伙野。

希望幫到樓主啦！

你都幾仆街...

大佬 個個唔同 點知你做幾重啊
拎自己做到嘅重量囉

山埃貼士

唔該ching 好彩有你咋 冇你都唔知點算好

一睇到借力個到就知佢仆街未撚信

知唔知邊到有得借推胸嘅機 問咗好多間都要買

想格劍邊間一樣啦！

你唔做開你唔識架啦

新手自己買啞鈴屋企玩下先啦，真係要join報康文，蛋白粉可食可唔食，睇你本身食嘢食得夠唔夠protein

量力而為 有時太攰會返唔到屋企

做開嘅絲打都知，正常拎 3pair 以上

好撚仆街..😂

新手就一pair 15kg 先啦 唔好練太重

康文署最好

新手建議你唔洗買啞鈴住，因為怕你三分鍾熱度，你可以從壓上掌開始入手，頭一個月每日做3SET，每SET 5下，等你身體適應咗先加上去。
唔好飲蛋白粉，去飲Gainer，新手最好增磅先，而且蜜月期易吸收，最好一日飲7杯Gainer，到你一個月後，先買啞鈴修線條。

每個動作做一兩手下就足夠
好易大隻
太大隻就唔好睇

康文就可以
唔該

咩呀 不嬲45kg成個拎去gym room做 重得滯咪途中揼走幾舊餅 你去觀塘垃圾桶 應該間唔中見到有幾個係我嗰啲餅

好少人會好似你咁
好多都叫新手由輕操起 但其實咁樣根本操唔到啲乜
無計依家啲人都係為錢教操 諗住由輕開始到重呢段期都食咗個客一筆先
就算自己操信錯好多網上教學由輕開始所以好多都操唔到有咩效果
不過講真地方我都係建議去康文署 始終去得康文既都係最純正既心態操 唔會有咩古惑野

Gym room只提供鏡

我都好驚返唔到

咁多會唔會返唔到屋企架

我都驚好快會好似the rock咁

一個月後唔敢想像樓主會大隻咗幾多
增磅一流

去力威撻ching個名係咪有discount

推呢個
我之前都咁操
大隻得好快

而且新手一定要join力威
唔洗聽樓上咩P記同康文署
基本上佢地係呃你
好撚仆街

其實都係驚樓主大隻得太快冇晒目標

做gym帶同私家器械。

同音樂家帶私家樂器同一道理。

做起上黎 得心應手。

我都係揹住張私家bench, 同啲大提琴一樣。

望你比大隻佬捉上堂

笑到我

好驚操一兩個月會大隻過the rock
有冇咩方法可以慢慢咁上？

我都想買bench 邊到平啲 好驚俾人呃

建議操一日 抖2-3個月

咁抖緊有冇咩要做或者注意 可以復原得快啲？

注意飲食唔好太低熱量 以高油鹽糖為目標食物
睡眠方面都唔好瞓咁多 唔好俾咁多時間自己復原

下 但係我想復原得快啲 始終得2-3個月抖好chur